有無人覺得返工一定要識吹水

唔係會好老尷就住就住咁

人際關係比工作能力重要